歐陽巧瑩離開CCTVB 想參選區議員推動大麻合法化

想參選區議員嘅目的係推動大麻合法化佢份政綱都幾前衛

我第一個反對 成班道友

仲嫌香港道友唔夠多?

係咪見區議員易選又好搵就做

不設實制

一個四字成語錯兩個字都幾好嘢

有夢想係好事

歐陽好瑩

有咁多迫切議題唔理。講大麻合法化。外國咩。仲有區議員點推動大麻合法化。深水埗區有自己法律？9唔搭八

連個閪名都m k個人屌你老味

佢話呢一年香港發生好多事 大麻合法化可以幫助香港經濟

離開左tvb咁科勞返佢了
佢好能正式

矖氣香港冇乜機會靠得成

肥左好多

佢藍絲黎

香港喎

跟唔到。一齊逃避現實嬉皮士係香港開始流行

合咗法就代表唔係毒品？

咁算了

區議員？立法？

傻閪冇討論價值...

以為佢有咩抱負
原來係因為方便自己食大麻咋？

睇fb 先發覺原來咁多支持食大麻 重話係健康產品

kol100

巧佢老母

原來真mk黎

同燒山同一脈路
黃賭毒政綱

幫港出聲前排特登出post報佢兩公婆買口罩派，佢老公嘅父母係出哂名嘅撐警深藍，呢個女人擺明係kol100計劃之一

揀得陳司傑都唔方正常得去邊啦

雖然我唔討厭大麻呢樣野
但身處香港 呢個時勢 將大麻合法化放入政綱會唔會on9左少少?

糖先係毒品

唔知啲希望香港保持繁榮穩定嘅藍絲點睇一個支持大麻合法化嘅人做區議員呢可？
你知㗎啦，合法化咗之後會多咗好多道友，破壞香港繁榮穩定咁嘅人仲夠唔夠藍呢定還是係黃絲嘅卧底？？？

咁撚癲

對得草多 梳

先唔講佢話大麻合法化點樣
見到樓上話佢係藍屍
想問下會有藍屍咁講野嘅咩？
都表態得幾明顯架喇喎

50%

諗起佢兩公婆食住大麻扑野

隊完草諗出嚟

以為係美國

呢D MK就算數啦
投民建聯都好實際過投佢

Free the nipples 支持者

不如選立會啦整張名單
牛丸排第2小草第3

佢條仔係藍屍

佢到底係以為區議會係啲咩 搞清楚先入局

大麻根本無毒性
煙就毒喇

hemp而家都唔係犯法，不過合法化都接受到
但Cannabis肯定唔得啦

等光復左香港先

不想做幕前工作，但又入娛樂圈做幕前，黑人問號

區議員點推大麻合法化?
得立法會議員先可以有審議法案...

唔想分藍黃露底
又想吸後生票
係行呢啲濕鳩路線
佢老公屋企藍到黑啦直情

係香港依d咁唔開放嘅地方想推大麻合法？
想創佢個心

煙 酒都要禁就最好啦
仲要整大麻合法化
食上腦？
尋醉係虛無飄渺嘅世界

smoke weed everyday~

政協。。。

講緊上面有人話佢係藍

點睇 煙 酒 賭 成癮?

成班港男毒拎一見女就9衝，到時實選到，到時實毒害香港啦

佢係黃呀
利申 無follow 但唔想冤枉人 頭先走去睇番佢6月份開始嘅post

連登道友仲撐唔撐

記唔記得羅飯一開頭屈人食大麻 反送中

睇黎係藍絲局

推呢個

本質唔反對大麻合法化，因為藥用大麻的確存在，但國難當前仲講呢啲，居心係咩

又係光頭
十個光頭九個閪

先勿論個樣, 佢地兩公婆副body都fit, stone住屌爽到仆街

蘋果助攻KOL 100

全家

老泥mk妹

推撚爆佢
like comment retweet
順手㩒落#who個tag入面like下啲心水清嘅外國人po

pin呢個啦

唔係，係嫌香港太多人唔用腦

夾腸ok